禮義廉真係整廣告都整得衰過人

老老實實
有冇選舉宣傳違規？

票投民賤聯，香港玩撚完

講到明係種票

成張廣告淨係畀到我禮義廉種票嘅感覺

你岩畫公仔畫出腸

唔講以為香港戰亂完

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

民主建國聯盟